今日生日，先發現自己身邊無乜知心朋友

成三十幾了，前路茫茫，身邊無乜知心朋友，返工放工，究竟人生是為了什麼？

起身返工
放工訓覺
再起身返工

生日快樂

又遲到

生快

Happy birthday!